%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Zusammenfassung}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}

%---------------------------------------------------------
\begin{wrapfigure}[15]{l}{5cm}
    \vspace{-0.45cm}\includegraphics[scale=1.1]{cqueiser.png}
\end{wrapfigure}
Seit 2006 bin ich in die 0 und 1 des Internets abgetaucht und seitdem konnte ich den Weg heraus nur schwer finden. Mehrere Projekte in verschiedenen CMS-Systemen, geschmückt mit schicken JavaScript-Animationen und für Suchmaschine sowie für Anwender optimiert, haben seitdem das Tageslicht im Internet erblickt.\\ \\
Mit mehr als 5+ Jahren in der PHP-Backend-Programmierung an Enterprise-Projekten mit und ohne PHP-Frameworks wurden mehrere Migrationen der technischen Basis erfolgreich und aufgrund von einer gut entwickelten Testbasis risikoarm durchgeführt.
\end{cvparagraph}
